中銀既食錢機係唔係全世界最垃圾

入6萬食得8千
痕身一野食曬

渣打有tray隻機都好快, 又食得曬

仲要人民幣個tray 勁少位

渣打新機係幾快
舊機入2萬食0張, 仲要每個step load 1分鐘

頭先入數係咁退幾張
試到第2轉先入得曬
好彩後面冇人排
卒到張紙都熱

中銀機入錢秘訣係要揸巢啲錢再攤直
咁就數到 不過你咁多張就慘啲

有轉數快之後終於唔洗再用呢部垃圾

垃圾

如果唔係成日要食人仔，我先唔用中銀

不能同意更多

Agree

渣打舊機 = 56k
每襟一個 step 都要 load 30秒以上

新機用左 太空灰 顏色
速度拍得上 恒生 新機

取代渣打地位

新銀紙？

好好笑
返大陸發現大陸櫃員機都係用日立
仲要又快又好用
係香港反而用垃圾機

係

食極都食唔到

有陣時呢招都唔work

昨日去入錢 仆佢個街 成功入唔知有冇20巴仙 一日又只限十皮 屌 垃撚圾

揸巢佢 姐揸埋一舊菜咁再攤返直??

後面排撚咗幾個師奶先攞命
進退兩難

中銀食錢機好多都換咗係國産GRG banking

其他銀行都用NCR 機

國貨

成日認唔到

絕對係，中銀食錢機狗都唔用，恒生正好多

Atm都慢好撚多
點解日本既atm咁快又方面你唔會拎漏任何野

最撚醒啦你

中銀真係好撚廢
啲ATM位全部都無冷氣
尖當咁大間中銀 得一部食錢機 兩部拎錢
廢唔撚廢？
食錢機永遠都咇咇咇 陣番出黎 屌你老母

上個星期去試佢極限入100張
仆你個街部機吞都吞唔入

渣打存款係幾準 分別入過兩千同兩萬一都冇數錯到 部機仲會double check

渣打入機一日可以入兩萬（200張）？人仔得唔得？
請教。

Made in China

可以用其他銀行嘅存錢機再過返落去

前題係你要有多過一個銀行戶口

d客成日問我做咩事入唔到 叫我幫佢入
我話：我都幫你唔到 一係你入少d／排counter

未到最垃圾
但一定廢過恒生大貓

唔洗梅菜咁
隨手整巢少少就得
咁佢部機先分到係一張張唔會彈

縮左入媽媽個肚入面？